Je complète les définitions~:
\begin{enumerate}
  \item Le cercle de centre $D$ et de rayon $3\,\text{cm}$ est l'ensemble \textcolor{colorSec}{de TOUS les points situés à une longueur de $3\,\text{cm}$ du point $D$.}

  \item Le disque de centre $E$ et de rayon $7\,\text{cm}$ est l'ensemble \textcolor{colorSec}{de TOUS les points situés à une longueur inférieure à $7\,\text{cm}$ du point $E$.}
  \item Le mileu $M$ du segment $[AB]$ est le point \textcolor{colorSec}{du segment situé à la même longueur des extrémité $A$ et $B$.}
\end{enumerate}